Facebook你有1則新交友建議

隔一排就會彈個通知出黎，次次都係同一個人，但係唔知乜水黎
點解會咁

好煩

佢建議條友都幾靚仔，係咪佢瘋狂search我profile先會係我呢邊彈通知
ff中

一定係 快d add佢做愛

高貴美麗既我點可以做主動

俾個機會人 好冇

連add人既勇氣都冇 點同我瘋狂做愛

佢做0 你做1囉

會唔會佢個邊都不停彈我個交友建議
好想知呢舊野係咪雙向

有冇得off左佢 我都唔想要朋友

好想知佢個準則係點 點先觸發到

我個建議朋友係識 有共同朋友同電話

咁點解你地唔係一早add左 frd
我呢個係最近連續幾次都係佢
對上連續兩日有彈佢既通知 睇唔到有冇common frd不過佢99.9%係hehe

都話唔想要朋友
間唔中又彈出黎

可能人地瘋狂search你呢

我真係咁吸引？

唔知 我都唔覺自己有quali令人search
所以先好奇d19通知點黎

加左佢先講啦話唔定有機呢

其實冇咩興趣
想知交友建議d條件多d